中共殺陳彥霖係因此睇出佢係另一個黃之鋒！

15歲, 勇敢，靚女, 有領導能力（要求見指揮官,揸咪)

過幾年分分鐘領導香港獨立！

香港痛失革命人才

【FC】西九站遊行係中共真春袋！需要針對強國文宣輸出革命！

輸出革命文宣圖：

咁又誇張咗少少嘅...

[連登以外]點解張建宗叫人唔好糾纏721事件？

一啲都唔跨張,而家香港十幾歲年輕人大把天才, 除咗陳彥霖, 應該重有一萬幾千個！

陳彥霖曾於8月訂購「光復香港」tee

有道理wor